好想搵份廢hea工返下

返緊份話chur 唔chur
話hea 唔hea既工
朝8晚5
但我唔係咁鍾意
邊行就費時提
3/40k 左右

無時無刻都想搵份鳩流流
搵15-20k既廢工做

有無人一樣有d 咁撚廢既諗法

Me too

無呢個諗法

我明我做開份70K既工﹐5day 9-3，得21日AL，好想quit去做份12K既工

做緊，你女朋友明白同接受到先好

11 k

我成日都同佢講 做多年轉工/做多幾年轉工

佢梗係唔制 屌9我啦

假膠

咁你可唔可唔要個女人先

所以無視左佢

應該唔會 就結婚啦

做緊hea工 1400-2300
番6日 12al
16k
做到想quit 悶又hea

返6日 其實都唔hea啦

你唔覺得返工唔洗用腦 無嘢做 無責任 好正架咩

咁好明顯價值觀唔同 點結婚

冇人屌係幾正 又唔洗對人

但好撚悶 日日吹水做自己野 係差唔訓得

有咩hea工介紹

實Q咪得

我經常灌輸佢個觀念要努力d返工 養埋我

依d工真係幾過癮
不過返到2300 同6日 辛苦左d

三十中轉行做hea工

無壓力/ot

夠洗就算

單身自在好多

我想30就轉d hea工

hea工唔會有15k

求介紹

但係人事關係 好小圈子